請人時 小心此人

[img]圖片網址[/img]

名稱: 黃X文

做事不負責任，貪小便宜，沒有口齒

希望大家不會遇見些人

貼我出黎做乜呀 屌你老母

小小事例都無就想借網絡搞人

完全封鎖

睇個相就知